[1221] 海港城和你SHOP「手足」大 合 照 流 出 。

（多圖）海港城老豆搵喬裝警休班警

#黑衣
#黑褲
#黑鞋
#黑色口罩
#黑色面罩

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員